2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十五輪投選專區

各組第二十四輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪

2017-4-8 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(4)陳嘉寶vs林映蔚(16)

(9)譚嘉儀(模)vs杜如風(15)

(10)陳庭欣vs孫慧雪(2)

(6)麥美恩vs郭藹明(13)

(8)朱茵vs黃心穎(5)

(1)沈卓盈vs陳寶珊(17)

(7)姚子羚vs黃德藍(14)

(12)吳嘉熙@SGvs蔡思貝(18)

(11)梁凱寧vs陳法拉(3)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪

2017-4-8 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(1)苟芸慧vsMe Chan(17)

(14)林泳淘vs魯芬†(8)

(6)劉佩玥vs張沛樂(18)

(15)陳華鑫vs簡幗儀(11)

(9)黃心美vs彭慧中(13)

(3)陳嘉倩vs黃翠如(10)

(12)陳煒vs車泳希(16)

(2)張曦雯vs岑麗香(5)

(7)鄧麗欣vs文詠珊(4)

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪

2017-4-9 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(3)朱晨麗vs陳婉婷(14)

(7)周慧敏vs蓋世寶(18)

(2)梁嘉琪vs勞嘉怡(13)

(8)游蕙禎vs鍾楚紅(16)

(1)黃智雯vs駱文捷(10)

(12)蘇麗珊vs李嘉欣(17)

(5)劉穎鏇vs何雁詩(6)

(15)余香凝vs陳潔玲(11)

(9)胡琳vs李施嬅(4)

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪

2017-4-9 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(11)趙慧珊@SGvs袁澧林(14)

(15)莊錠欣vs陳穎欣@SG(4)

(12)杜小喬vs岑晉晴(16)

(10)陳瀅vs林嘉欣(8)

(5)李靜儀@SGvs李佳芯(2)

(3)謝安琪vs馮盈盈(6)

(9)倪晨曦vs簡淑兒(7)

(1)朱千雪vs麥明詩(13)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶vs林映蔚
譚嘉儀(模)vs杜如風
陳庭欣vs孫慧雪
麥美恩vs郭藹明
朱茵vs黃心穎
沈卓盈vs陳寶珊
姚子羚vs黃德藍
吳嘉熙@SGvs蔡思貝
梁凱寧vs陳法拉

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧vsMe Chan
林泳淘vs魯芬†
劉佩玥vs張沛樂
陳華鑫vs簡幗儀
黃心美vs彭慧中
陳嘉倩vs黃翠如
陳煒vs車泳希
張曦雯vs岑麗香
鄧麗欣vs文詠珊

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗vs陳婉婷
周慧敏vs蓋世寶
梁嘉琪vs勞嘉怡
游蕙禎vs鍾楚紅
黃智雯vs駱文捷
蘇麗珊vs李嘉欣
劉穎鏇vs何雁詩
余香凝vs陳潔玲
胡琳vs李施嬅

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SGvs袁澧林
莊錠欣vs陳穎欣@SG
杜小喬vs岑晉晴
陳瀅vs林嘉欣
李靜儀@SGvs李佳芯
謝安琪vs馮盈盈
倪晨曦vs簡淑兒
朱千雪vs麥明詩

倒數1個月!!!!!LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦

LIHKG環球女神冠軍盃提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
最好收藏埋佢啦,每輸既賽事post link都會喺入面post多次
記得留意啦
IOS/PC巴打可以用追蹤功能follow埋我,Android朋友就可以將賽程post打星收藏,以後想投票既話都無咁易錯過

請代投

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
杜如風
陳庭欣
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
黃德藍
吳嘉熙@SG
陳法拉

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
林泳淘
劉佩玥
陳華鑫
黃心美
陳嘉倩
陳煒
岑麗香
鄧麗欣

申請代投，謝謝

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
x
杜如風
孫慧雪
郭藹明
黃心穎
沈卓盈
姚子羚
x
梁凱寧

申請代投，謝謝

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
Me Chan
魯芬†
劉佩玥
簡幗儀
黃心美
黃翠如
陳煒
岑麗香
文詠珊

申請代投，謝謝

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
陳婉婷
蓋世寶
勞嘉怡
游蕙禎
黃智雯
李嘉欣
劉穎鏇
陳潔玲
胡琳

申請代投，謝謝

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
莊錠欣
杜小喬
林嘉欣
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒[仇人見面？]
麥明詩

以上OK

即將開始

開始

代投 吳若希

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
杜如風
陳庭欣
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
黃德藍
吳嘉熙@SG
陳法拉

代投 after17

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
x
杜如風
孫慧雪
郭藹明
黃心穎
沈卓盈
姚子羚
x
梁凱寧

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
孫慧雪
沈卓盈

星期六又係投票既好時光,多謝你既參與

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
孫慧雪
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
姚子羚
x
陳法拉

2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
孫慧雪
郭藹明
朱茵
沈卓盈
姚子羚
吳嘉熙@SG
梁凱寧

郭藹明
朱茵
黃德藍

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
譚嘉儀(模)
孫慧雪
麥美恩
黃德藍
吳嘉熙@SG
梁凱寧

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
-
-
-
沈卓盈
姚子羚
-
陳法拉

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
孫慧雪
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
姚子羚
吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
杜如風
孫慧雪
麥美恩
朱茵
陳寶珊
黃德藍
蔡思貝
陳法拉

林映蔚
譚嘉儀(模)
孫慧雪
麥美恩
朱茵
沈卓盈
姚子羚
吳嘉熙@SG
陳法拉

2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶vs林映蔚
譚嘉儀(模)vs杜如風
陳庭欣vs孫慧雪
麥美恩vs郭藹明
朱茵vs黃心穎
沈卓盈vs陳寶珊
姚子羚vs黃德藍
吳嘉熙@SGvs蔡思貝
梁凱寧vs陳法拉

依家進行緊既係 甲組25輪

2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
姚子羚
陳法拉

輕輕一pish

仲有一個鐘度

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
杜如風
陳庭欣
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
姚子羚
吳嘉熙@SG
陳法拉

吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
陳庭欣
麥美恩
黃心穎
沈卓盈
吳嘉熙@SG
陳法拉

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
X
郭藹明
黃心穎
X
姚子羚
X
X

10mins

end

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 1pm-6pm
陳嘉寶vs林映蔚 13(+25%)-1> 16-1
譚嘉儀(模)vs杜如風 8-5
陳庭欣vs孫慧雪 4-9
麥美恩vs郭藹明 11(+25%)-4> 13-4
朱茵vs黃心穎 4-10
沈卓盈vs陳寶珊 12(+25%)-1> 15-1
姚子羚vs黃德藍 10(+25%)-5> 12-5
吳嘉熙@SGvs蔡思貝 10(+25%)-1> 12-1
梁凱寧vs陳法拉 4-9

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
林泳淘
劉佩玥
陳華鑫
黃心美
陳嘉倩
陳煒
岑麗香
鄧麗欣

代投 after17

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
Me Chan
魯芬†
劉佩玥
簡幗儀
黃心美
黃翠如
陳煒
岑麗香
文詠珊

Me Chan
張沛樂
簡幗儀
彭慧中
陳嘉倩
車泳希
文詠珊

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
張沛樂
文詠珊

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
魯芬†
劉佩玥
x
x
x
陳煒
岑麗香
文詠珊

逼不來，我們停不來

苟芸慧
陳煒
張曦雯
文詠珊

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
林泳淘
劉佩玥
陳華鑫
黃心美
陳嘉倩
陳煒
岑麗香
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
魯芬†
劉佩玥
陳華鑫
彭慧中
陳嘉倩
陳煒
張曦雯

苟芸慧
黃心美
黃翠如

陳嘉倩
岑麗香
鄧麗欣

魯芬†
黃心美
陳嘉倩
陳煒
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
劉佩玥
陳華鑫
陳嘉倩
陳煒
張曦雯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧
林泳淘
劉佩玥
陳華鑫
彭慧中
陳嘉倩
車泳希
岑麗香
文詠珊

仲有一個鐘

廿分鐘既

其實我諗係咪應該做啲推廣,例如拎啲coupon去抽下獎刺激下投票

[quote][quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
Me Chan
林泳淘
張沛樂
陳華鑫
彭慧中
黃翠如
陳煒
張曦雯
鄧麗欣

陳華鑫
彭慧中
岑麗香

完

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十五輪
2017-4-8 7pm-12am
苟芸慧vsMe Chan 10(+25%)-3> 12-3
林泳淘vs魯芬† 4-6
劉佩玥vs張沛樂 9-3
陳華鑫vs簡幗儀 8-3
黃心美vs彭慧中 6-6
陳嘉倩vs黃翠如 9-4
陳煒vs車泳希 11(+25%)-2> 13-2
張曦雯vs岑麗香 5-9
鄧麗欣vs文詠珊 6-6

護級果度真係激

我都唔掩飾,呢輪甲組,真心有啲悶
因為開晒全熱
所以都唔多介紹,適當既位置會加左3分,會無分加,就係咁

首先,苟芸慧喺剩返9輪聯賽既情況下已領先第8位31分(第7位季尾光榮引退不作計算),就算第8位未來9場全勝,苟芸慧9場全敗,對方亦未能超前,故苟芸慧最少已鎖定一升班附加賽席位

好,轉返輕鬆mode,岑麗香延續近期強勢,仲可能會扮演到左右季尾最後一個直接升班超聯席位誰屬既角色,因為佢今場擊敗張曦雯,令對方被陳嘉倩取代第二名位置,有可能失去升班黃金機會,而目前,2,3,4位僅差2分,最後邊個拎到第二名升班仲有排鬥呀

另外護級方面,林泳淘開心左一輪咁大把就要落返去降班區,因為吞下敗仗既佢,又再被今輪贏返場既陳華鑫以一分之差壓過,暫時12至15位都屬於比較分數上要護級既一群,請大家繼續留意賽事發展

請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
游蕙禎
駱文捷
蘇麗珊
劉穎鏇
陳潔玲
胡琳

請代投

7屈Dee • 1d
LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
杜小喬
陳瀅
李佳芯
謝安琪
倪晨曦
麥明詩

soon

代投 after17
LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
陳婉婷
蓋世寶
勞嘉怡
游蕙禎
黃智雯
李嘉欣
劉穎鏇
陳潔玲
胡琳

代投 吳若希

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
游蕙禎
駱文捷
蘇麗珊
劉穎鏇
陳潔玲
胡琳

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
游蕙禎
黃智雯
李嘉欣
何雁詩
余香凝
胡琳

多謝你既參與，祝你有個開心星期日

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
游蕙禎

周慧敏
鍾楚紅

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
x
黃智雯
李嘉欣
劉穎鏇
陳潔玲
李施嬅

陳婉婷
周慧敏
梁嘉琪
鍾楚紅
黃智雯
劉穎鏇
胡琳

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
蓋世寶
梁嘉琪
游蕙禎
駱文捷
蘇麗珊
劉穎鏇

李施嬅

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
周慧敏
勞嘉怡
游蕙禎
黃智雯
李嘉欣
劉穎鏇
陳潔玲
李施嬅

梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗
梁嘉琪
鍾楚紅
黃智雯
陳潔玲
胡琳

仲有一個鐘咋

由於今日疊左賽事,所以tg唔倒數乙組,只會通知超聯就開

依家投緊係

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗vs陳婉婷
周慧敏vs蓋世寶
梁嘉琪vs勞嘉怡
游蕙禎vs鍾楚紅
黃智雯vs駱文捷
蘇麗珊vs李嘉欣
劉穎鏇vs何雁詩
余香凝vs陳潔玲
胡琳vs李施嬅

今日真係好熱

濕焗

9分

頂級女神賽事,即將為大家送上

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 12pm-5pm
朱晨麗vs陳婉婷 7-2
周慧敏vs蓋世寶 6-3
梁嘉琪vs勞嘉怡 8-2
游蕙禎vs鍾楚紅 7-3
黃智雯vs駱文捷 7-2
蘇麗珊vs李嘉欣 3-4
劉穎鏇vs何雁詩 7-1
余香凝vs陳潔玲 2-5
胡琳vs李施嬅 5-4

代投 after17

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
莊錠欣
杜小喬
林嘉欣
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒
麥明詩

代投 吳若希

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
杜小喬
陳瀅
李佳芯
謝安琪
倪晨曦
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
袁澧林
杜小喬
林嘉欣
馮盈盈
簡淑兒
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊
陳穎欣
李靜儀
謝安琪
一票都不給別人

林嘉欣
謝安琪
簡淑兒
朱千雪

唔知麥明詩今日贏唔贏到朱千雪呢

無咩可能

點解

睇過太多場,初段既比賽局勢好快就有機會會出現扭轉
所以我就咁睇,可能依家好似10A有機會,但實際又未必

ට්රේසි චූ

下次正正經經投啦

金身破左
宜家個個都有機會贏佢
臨投嗰下我都考慮左一陣應該投邊個

朱千雪

麥明詩

錫蘭文 特蕾西.丘 朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
袁澧林
X
X
林嘉欣
李佳芯
謝安琪
倪晨曦
朱千雪

簡兒隻兵代投

係喎,多謝提醒,不過循例我都代投一次

朱千雪
陳穎欣@SG

代投 簡兒隻兵

簡淑兒

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊
莊錠欣
杜小喬
陳瀅vs
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒
麥明詩

杜小喬
林嘉欣
李佳芯
麥明詩

試推

宜家投票區比唔比拉票架

呢層...

推下

好熱呀救命呀

樓豬

落街裸跑好涼快

應該無乜用

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
X
X
X
陳瀅
X
X
倪晨曦
朱千雪

樓豬攪緊乜

無,但真心覺得好熱

30幾度都唔覺有今日咁熱,咩事呀

唔該巴打
Btw你唔係反開簡兒咩

那有反

邊有咁誇張

咁可能我唔舒服了

渣ga

其實以香港人咁貪小便宜心態,如果下季投票真係有獎抽,會唔會投票率會有倍數計既增長呢

Haagen-Dazs現金券 $50
售價: $47.5 (-5%)

百老匯現金券 $100
售價: $97 (-3%)

信唔信得過

總要想法子提高下認受性

等啲連登仔自己開fan club post再自己喺入面拉票
不過無人做

趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
杜小喬
陳瀅
李靜儀@SG
謝安琪
簡淑兒
朱千雪

送下野做啲推廣我覺得係要做
或者唔想抽既巴打可以喺投票同時講埋唔抽獎
咁我唔mark佢

lazy guys

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
岑晉晴
陳瀅
李靜儀@SG
謝安琪
倪晨曦
朱千雪

趙慧珊@SG
莊錠欣
杜小喬
陳瀅
李佳芯
馮盈盈
倪晨曦
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
袁澧林
莊錠欣
杜小喬
陳瀅
李靜儀@SG
馮盈盈
簡淑兒
朱千雪

第8位游蕙禎數字上已無法追過榜首黃智雯,故黃智雯最少鎖定升附賽資格
另外第4位李施嬅距離直接升班機會越黎越遠,喺積分上更加被劉穎鏇追平,僅以淨得失較佳暫時佔先
至於護級方面,陳婉婷對護級仍然有主動性

25輪好似係要post橫向表,一陣post返

冠輪25輪後走勢表

甲組25輪後走勢表

乙組25輪後走勢表

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
袁澧林
陳穎欣@SG
杜小喬
-
李佳芯
謝安琪
-
朱千雪

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
陳穎欣@SG
杜小喬
陳瀅
李佳芯
謝安琪
倪晨曦
朱千雪

比魯芬贏啦，都死左啦

袁澧林
陳穎欣@SG
杜小喬
林嘉欣
李靜儀@SG
馮盈盈
簡淑兒
朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am

X
陳穎欣@SG
杜小喬
林嘉欣
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒
麥明詩

幫

趙慧珊@SG
杜小喬
陳瀅
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
袁澧林
莊錠欣
杜小喬
林嘉欣
x
謝安琪
倪晨曦
x

有無人有睇金像奬呢

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
杜小喬
陳瀅
李靜儀@SG
馮盈盈
簡淑兒
朱千雪

依家進行既係

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SGvs袁澧林
莊錠欣vs陳穎欣@SG
杜小喬vs岑晉晴
陳瀅vs林嘉欣
李靜儀@SGvs李佳芯
謝安琪vs馮盈盈
倪晨曦vs簡淑兒
朱千雪vs麥明詩

elkie

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
馮盈盈
倪晨曦
麥明詩

除水
回褲

千雪

半個鐘

10

9

8

7

6

5

4

3

Ok

莊錠欣

2

投票

張學友

1

停 停呀

LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪
2017-4-9 5pm-1am
趙慧珊@SGvs袁澧林 10(+25%)-8> 12-8
莊錠欣vs陳穎欣@SG 9-11
杜小喬vs岑晉晴 17(+25%)-2> 21-2
陳瀅vs林嘉欣 10(+25%)-11> 12-11
李靜儀@SGvs李佳芯 9-11
謝安琪vs馮盈盈 12(+25%)-10> 15-10
倪晨曦vs簡淑兒 10(+25%)-11> 12-11
朱千雪vs麥明詩 16(+25%)-11> 20-11

袁澧林差啲跌多一級

簡兒輸作客
嘉欣又輸作客
我屌你咩

除咗周太對家全炒

咁的投票率

在想辦法改善,不過今季應該係咁先

SG又賴低ipad

簡

yanny前4爭奪又佔左先機了

屌呀,睇返賽程下星期有場幾精彩既大戰喎

下場投Kay
一場投一個好公平

下週先算 唔好有期望

主場喎
其實唔難

盡量將懸念推到有可能既最後係好既,不過都應該會提早奪冠,問題係早幾多輪

當計分
千雪真係輸,第二Ali追到差4分,Kay 6分
不過老實講跟住都無乜邊個可以再令千雪失分了

主場都要讓半球

再講,李佳芯自己都唔穩,點可能後上,淨係今場已經差啲輸,比kay搶返第2

下輪似車仔對曼城

曼咩呀
利記海鮮差不多

得返5場,朱千雪已經無可能被第4位趕上
所以恭喜晒,佢將會成為聯賽史上首位晉身來季環冠盃既香港女神,恭喜晒
另外喺第4名既爭奪上,陳穎欣趁主要主手李靜儀失分,將差距拉開至4分
至於護級方面,之前數字上有啲危機既好似陳瀅,趙慧珊同杜小喬今輪全數獲勝,護級接近上岸
至於降班區內既袁澧林同莊錠欣仲有無機會勝利大逃亡呢,請繼續留意比賽

主場